# Список использованных технологий
* HTML, HTML5
* CSS, CSS3
* JS (async await, ES6 class, fetch, import/export, axios, throttle)


# Состав участников проекта
* Маргарита Возненко
* Михаил Кострома
* Виталий Дроженец 


# Какие задачи выполнял кто из участников
* Виталий Дроженец:
 - верстка страницы входа, 
 - модальное окно для ввода логина и пароля, 
 - валидация полей, 
 - отправка запроса на получение токена, надпись, что нет записей;

* Маргарита Возненко:
 - модальное окно для создания карточек визита (выбор врача, подтягивание полей),
 - отрисовка карточек (удаление, редактирование, кнопка "показать больше"),
 - работа с localStorage;

* Михаил Кострома:
- запрос на сервер на получение всех карточек по токену юзера,
- фильтрация (по инпут и селектам),
- рендер отфильтрованных карточек;


